窮人真係好好檢討自己 行到邊都阻住曬

我認為要階級制
1000萬以上身家
500萬以上
300萬以上
100萬或以上
100萬以下

點樣用階級制好?
要係身上同車上有個章去分辯
出街500萬要向1000萬嘅人鞠躬
就算揸車都要讓路比1000萬人士部車過先
再落車鞠躬
坐巴士都要鞠躬同讓位

如此類推

如果無做到高級可以沒收低階級人類嘅資產3萬 如果連3萬都無就要去大西北耕田3個月

咁出街就無咁多人阻住曬
揸車又小啲人
又可增加有錢年輕人向上流

點解唔係:
<1000萬
1000-5000萬
5000-1億
1億+
咁分

精神病去自我隔離 唔好出黎影響人

呢個好d , HK 太多人有 10m up.....

因為樓主本身窮, 用咗窮人思維

樓主係城市規劃師

我驚到時樓豬要俾人逼食屎

諗好耐都諗唔到一千萬以下有乜分別

教宗你都係返去改歌啦

你咁分 我驚你去麥當勞買個豬柳蛋都排幾日

窮人唔敢出街

富人可以優先買

太有錢就懶得罰人3萬

太少人罰就無阻嚇性

咁應該會治安差過第3世界國家

無返十億港元身家都係窮人啦下化....

行得慢果d , 唔好出街就真
阻人發達

因為樓主身家係$一千萬零一蚊

直接無1000萬驅逐出境, 取消3粒星身份仲好

見到堆窮人都眼冤